震驚！MEMO紙係暴徒 警方出動PTU清場

屌你老母
我打個標題都好撚老尬
你地班狗柒唔柒D

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

【即時1:00】據現場消息人士指出，大埔隧道有過千張MEMO紙留守，警方出動7輛警車以及防暴部隊清理現場。

其實幾恐怖
明明幾個人就做到的事
要搵成隊人出黎做
感覺上係想「提醒」警員記住係市民令自己受到屈辱

咁大陣仗呀

記咩住呀
我係藍衫狗只會想屌柒白衫哂鳩我時間

怕D MEMO紙襲擊佢地

笑到仆街

克警一向佢大晒 佢講晒
油尖警區委派
揮打警棍嘅動作 好鬼快
隻揪最高境界

食老麥佢都會拉
又血濺亞皆老街~

精英嘅克警
用盾推 記者佢仆得應

幫辦冇得頂
舌戰輸 未肯撤兵

仲撐警察 只留大~台

好撚on9

邊個話連儂牆無用
而家班狗驚到要出防暴

俾紙𠝹親

【即時1:10】警方鎮壓MEMO紙，暴徒無力反抗

真係好誇張。。。狗狗其實係心態上好似已經成魔咁。

以後見到街有違法嘅街招記住打電話報警

集體呃OT

係
街招係暴徒

先係守女廁
跟住去摵街招
乜折墮到咁呀？

1. 拎盾展開封鎖線，同memo 紙對峙
2. 舉紅旗
3. 白衫開咪警告牆上面d memo 紙離開，memo 紙無動於衷
4. 前線拎盾向牆進迫
5. 拎警棍扑牆
6. 催淚彈
7. 黑旗
7. 橡膠子彈射牆

想象唔到briefing個對話

大Sir：有手足資料俾人貼左係隧道，我地要去清！
細：Yes Sir！
大Sir：為免遇到「貼緊memo既市民」（？）既激烈抵抗，所有成員上 gear，分小隊前進！
細：Yes Sir！！

有聲

富亨香蕉糖

歡迎入內討論 裡面有講連儂牆係時候要變

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

笑死

系咪揼波鐘, 想收多啲錢